[Goodest English] 幫老細做完野佢同你講Thank you so much, 應該點回佢？

除左You're welcome同Fuck You之外

I am well-paid for it

咪撚同我客氣啦屌你

Suck my dick okay?

30000$ ot

You are very much welcome.
記得加呢個emoji ---> 🤗

my pleasure

老細，仲有咩要吩咐小人做架？

#metoo

i am very thank you too and you

Don't find me next time

you're fucking welcome